屌你老母班黑警係QE門口係咁放tg想毒死晒d病人？

屌你老母！

有冇腦？

痴線

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

煲撚大佢

佢哋最撚鐘意話塞路會阻倒醫院病人進出
而家呢？

廣華 qe 應該係毒院多過醫院

屌你老母

QEH 工程: 已閂全院鮮風系統